(顯你老母卡) 值唔值得比多幾百要1060 6gb?

去黃金睇完 570 要$1200
1060 6gb都係$1500

上埋1660啦屌
都係1800左右

自己計值唔值

上埋1660ti 最平都係2100 左右

其實上埋2060都係2700蚊左右

2070 都係4千有找

titan rtx都係2萬有找
加多少少系列

跟隊型啦
一黎跳到titan點玩呀

就黎出 2060 super..
舊2060 跌落二千都有機

電子產品係faded out 射落海都唔會益你

好就聽你講上1660

買礦卡rx570 先4舊

好多暗病架清

用到1 2年壞左未掉左佢

加多少少上 rx580 都係6舊

加少少行兩張crossfire都係千二

唔差在不如收兩張二手590玩cf
包冇礦卡

買舊款卡不如收2手，1手唔抵買